是靚午 炸蝦角

好味阿

熱氣師

遲食師

觀塘

今日咁遲

放假？

冇食評師

唔使返工師

放假師

唔返工？

怕唔怕比人起底

方家

工都唔洗返

就來比得上酒樓
又休息 印佬

很京

印狗有冇木耳巴咁靚仔

邊到

Angel方家

C伏？

咁晏開post

睇死你係死肥毒啦

印媽真係好鐘意炸嘢
我阿媽一定唔肯

今日咁晏先開post

Angel師

同事話我似張藝興

觀塘邊度

200kg
150cm

即係大陸仔

放假師 東廣場有沒好西推介

阿土伯

好難食⋯ 食過幾次

喉嚨痛

印仔小心啲唔好自爆

點解會返左屋企食

又話自己中上樣？

好食
係分量太少

是

食過全雞 佢啲調味我不了

我靚仔過張藝興

個醬好正喎

好臭 仲有無介紹

圖一左下角隻炸蝦角好仁

我知印仔真身係邊個

宜家要求你交返定仔出黎

唔咁做就爆你個人資料出黎

Angel方家？

東廣我好少食
太貴啲野
吳日言個間囉

食開淡應該頂唔順，人地出名好重味

定延已被我永久獨佔

沒有om的日子

我食開重口覺得好正

起你底

起底唔環保

孤獨的熱氣師

所以更要做

六常成日抽水

啲蝦角俾你搞灣晒啦！

多得你海龜又少左隻

下個到印仔，留定名到時睇觀塘基師

無咗木耳做對手

想起六常先

驚俾人伏，所以放假

走荽ok?

有啲唔環保

又可以死多幾隻海龜

Wfh c

觀誕聖誕午餐
印仔有無好介紹

是 食完飲晒成枝水

今日食評都冇埋
印仔係咪見到木耳咁樣
笠笠地水

蝦角師